隔住個MON都覺得臭呀

連登仔：住公屋人生贏家

Jm9?

屌 慎入啦

食緊野... 屌

慎入

burn it with fire